秋冬離不開蛇9兩大滋補食材

諗起心郁郁

狗肉

即刻落街捉隻過下口癮先

Cos

狗咬狗？

大陸廣西玉林知名的狗肉節昨(21日)登場，雖然吃狗肉為當地風俗民情，但仍引發許多爭議！儘管當地官方和部分民間人士否認狗肉節的存在，但近日卻有許多外地人湧入玉林吃狗，且店內座無虛席。

玉林狗肉節上千隻狗兒被賣入市場，遭到支解懸吊，不少店家競相叫價拍賣，因此狗肉節引起國際間愛狗人士的撻伐，但對於當地人來說，吃狗肉已經成了文化與飲食習慣，且賣狗肉還是當地居民收入來源之一；據《梨視頻》報導，有當地民眾表示只要沒錢用就會拿出來賣，他們也相當無奈地說「感情能當飯吃嗎？
」
隨著時代的推進，大陸各地反狗肉的聲浪愈來愈高漲，在輿論壓力下，玉林狗肉節的舉辦也愈加艱困，遊客量減少，由於狗肉所影響的層面複雜，這也是對人文背景不同理解所產生的落差，因此想要改變當地居民根深蒂固的思維，恐怕還需要一段時間的等待。

無人性

波台得肉酸先係狗

你反左佢幾耐

由牠出賣皇區手足那天開始

Liy.拉豬

歡迎試食肉酸狗

咩品種好食d

會唔會好酸

佢老母肉酸d

._.

^^

Ching ho ball

肉酸狗

Liy唔係狗

岩牙

突然想食肉酸

雖然牠樣子肉酸 但總算有點貢獻